尋晚你地有冇扑野？

有
冇

一返到去老婆瞓撚左，無左回事

今日 or 聽日補返